認真，究竟達狗要做啲咩達盲粉先覺得佢錯？

會唔會殺人放火返黎都話為勢所逼？
護主犬真係肉鳩酸

遲左開台或請假唔開台

你用埋D「盲粉」咪又係柒

真
唔開台慘過叫佢去死

事實如此
下下盲撐

係真兄弟就知佢冇錯

啱
所有唔支持既都係假兄弟